有無多d醫護集會圖比大家share上twitter?

暫時得嗰幾張唔係好有震撼力

推